海關真係冇咩野做囉！

星期六行王光返香港，見d海關尻流流咁企係度，有個仲打咸露！海關真係冇咩野做！

最苟政府工一定海關，我講

好似係有人舉報，交齊所有資料先會做野

無野做黎講，點可以少咗入境處？

海關其實仲有咩做？都冇人賣老番啦

日日都好多人過關嫁喎
咁樣都叫無野做？